奧燒飲水哥將轉戰土耳其超級聯賽！

Source:

Tweet

FootballJOE
@FootballJOE
·
8m
Danny Drinkwater is set to join Turkish club Kasımpaşa S.K.
from Chelsea on loan until the end of the season.

Could this be the move that resurrects his career?

#MesutOzil #Fenerbahce

@Fenerbahce_EN
agree in principle to sign midfielder
@MesutOzil1088
from
@Arsenal
: Reports

突厥仔養唔熟

講真雪鳩燒就啱 雙重標準搞事狗 中共就反 厄爾多安就撐 全世界都做穆斯林佢就最開心

突厥人回家了